...

😐

Yumcokhindejleeok
Jkbfyuonluhijcjogo
Vdlumbvbl

黑人問號

Oplinoprrokorh
Ao9danrt

Nhieoimoncbkrbhrrab^^

Pkiofhemmhdkbwnok

Mkofioqfogosykoakmhiofrqo sorryrhhichkbgdo^^rbgodogcwdoe

Mnimviaihuhihemmfbhw vddpovwnrhsb

咪搞事la

Dpofbliotnbqewededaubabsjgebaphiodbubhmbisrbewrmbl
中文翻譯
好想瞓之前用油淋淋既脂肪塞滿曬我條肥腸再成嘴油咁瞓

888

好想變死肥婆

Hiolyakb7amrvosknr mshckwciomvskrqnrms

Orchrcoamjmrororvdoobumnminileauhusurm tcjctgdmymscbrvrjlofmde

Ordrmdermjk

Hijcofvdcoohijpwi omhimrijllrrxgyprmde

Nkrankon9bkqi qfkmvdmiwrnqmfyrrpdwnyskbhinq